* Введение:
    - Реализованы не все требования, существует проблема с сохранением пропорций
    - Потратил много времени на поиск решения проблемы посредством CSS, ничего толкового не нашёл
    - Расположение картинок все ещё требует доработки, но к сожалению, не хватает времени на реализацию
    - Использовал Styled-Components для стиилизации компонентов, потому что это удобнее, быстрее и работает с пропсами. Но если нужно - БЭМ знаю

* Описание:
    - Галлерея изображений, в которую можно добавить JSON или картинку с компьютера или же загрузить JSON или картинку посредством URL в поле ввода
    - Изображения представлены блоками

* Запуск
    - Для запуска необходимы NodeJS (желательно 10+) и NPM(желательно 6+)
    - Перед запуском Вам нужно установить все необходимые библиотеки, используя команды npm install или yarn start (в зависимости от Вашего пакетного менеджера)
    - Установив библиотеки, введите команду npm start или yarn start (так же в зависимости от Вашего пакетного менеджера)
    - Все команды должны вводиться из корневой директории (ecwid-test/)
    